whatsapp group招募啦~

本group現正招募活躍既你加入
定期group聚走唔甩 admin會同大家一齊食盡好西
歡迎活躍健談既你加入 不論工作，感情，生活日常都可以攞出黎一齊分享
有興趣就填低下面張form啦

呢條link先岩

推

幫手簽 認定中共係恐佈分子